收到PoPo 訊息， 記住要關location services

佢已經有你電話
唔怕一萬， 至怕萬一

［海外文宣新方向］激起各國本土意識 抵制中國貨及中資企業

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！